政府機構咁樣攬用權力法已可歸納做「干犯戰爭罪行」的「戰犯」？

一句暴動就歸哂啲人做暴民然後亂鳩樣黎
根本同「干犯戰爭罪行」的「戰犯」無分別
幾時審理

係，但點去告佢？